這個必定會岀軌的年代

究竟仲有冇從一而始既愛情 同婚姻

出軌係婚姻嘅一部分喎

來源？

me

呢個年代資訊快感情拿得容易

反對

唔結婚唔拍拖
咁未無出軌囉

你遇人不淑姐

如果結婚之後又宅又毒又肥，會否有機會出軌？

人地一對過得幸福就唔會俾你知啦

你同另一半未岀軌姐

只要有一個機遇
冇論你係毒撚定情聖
都會把持唔住
好似電視劇咁

精神岀軌都屬岀軌 人世流流長 點會冇意外？

冇錯

乜撚野精神出軌

打飛機

好簡單，如果結婚前試過出軌，結婚對象又係真心鍾意既，結婚後就唔會咁易被誘惑到

結婚前出軌
係咪想享受埋最後一段單身既日子?
所以特別想出軌?

推

冇

冇人想做大蹝鬼 個個都食得唔好蹝